有冇會去泳池游水嘅女仔？

跑步就成日見到女仔跑（不論後生與年長都有），但係去泳池游水就永遠都係得返啲大媽，究竟係後生女唔識游水，定係唔鐘意去泳池游？

Sor屋企樓下會所有泳池

泳池水傷頭髮

班女d泳衣係留嚟出海用㗎

係去都去沙灘啦

係囉，泳池永遠都冇乜後生女，後生女去哂沙灘

搞到我每次都好專心咁游水

用黎影相呃like，水都唔落

游條毛
永遠有日塞係到/池邊
快線慢游屌極唔走無人理
教游水唔撚租線一字排開幾條友一齊黎
屌那星屋企隔離就係泳池但又要走去山卡啦游
因為香港真係好撚多人啊

我係柴灣IVE游

公眾泳池真係好撚多人

市區泳池都唔少女

真係好少女仔游

利申老救

上年暑假仲keep到一星期游2次
今年轉街頭gym

有就有 但係游到勁無癮呀大佬
游個直池50m變70m S字咁游
游堅離地果個直情多人到上水發現周身瘀

會所泳池真係無
公眾泳池反而有唔少

認真游果啲都戴哂泳帽泳鏡咸蛋尼姑你唔會鴿姐

邊個公眾泳池？

yes

啲少婦好撚正
帶埋幼稚園細路女

唔係未見過，不過係同條仔一齊去玩水